16號遊行詳細係乜？

聽日會去 但係身邊朋友包括我都唔係好清晰詳情係乜
有冇邊位巴絲可以講解下